有冇人想dm爆

外加上次嘅偉論

和理非已經進入咗黐撚線嘅地步